В работе установлена графовая структура многогранников, получающихся при порёберном склеивании нескольких конгруэнтных правильных пятигольников, и приведён их полный список. Также приведено обобщение алгоритма Чена—Хана поиска кратчайшего пути на поверхности многогранника на случай произвольных развёрток из правильных трёх-, четырёх- и шестиугольников, причём его асимптотика остаётся той же.